【警告】民陣準備割蓆，篤灰，膠化集會。

繼續消耗民氣